當着防線警自瀆 越南漢獲判罰款了事

去年10月31日大批市民聚集旺角街頭，警方於彌敦道設立防線應對，惟一名醉酒越南中年漢竟走到防線前，拉開褲鍊當着警員面前套弄陽具。該越南男子今日（21日）在西九龍法院承認在公眾地方作出猥褻行為罪，求情指因母親離世情緒大受影響，事發前飲了6罐啤酒消愁，受酒精響下才會犯案。裁判官考慮到被告認罪，判處他罰款2000港元。
50歲越南籍被告趙文俊，持香港身份證，報稱是臨時清潔工。案情指，去年10月31日有人在旺角彌敦道與鴉蘭街交界聚集，至晚上10時許，被告穿過集結人群走到警方防線前約3米位置，並拉下牛仔褲的褲鏈。警員見狀試圖喝止，惟被告充耳不聞，更取出陽具，用右手緊握前後移動7至8下。

行為藝術

防暴警：比你身份證同電話號碼我

屌, 加左最後個符號""成件事即刻唔同晒

應該射落班閪警度

越南仔果然勇武派
唔驚班狗噴佢碌鳩

防暴狗：又有得玩屎眼